因為一個春夢.......

小弟被朋友排擠

因為你係夢入面屌到佢硬哂？